美股認真討論區 MCXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

崩盤我有經驗

今晚後市大牛,唔驚

Lm

N食O屎K

果果

Veri 小西有無定心丸

大插

睇淡
留名俾巴打bin我c

佢不嬲都話呢隻大波波

開市冇食

西蛇表示少少回驚閪,sh優質股

炒緊small cap好似與世隔絕咁

選ER前的那天

佛系投資

跌profit 驚西

ICLN得啖笑 睇吓人哋tan

連SPCE都好龍

咩small crab

GME 87都仲有93%獲利
山頂班人

大市咁既樣 靈車仲咁硬
ER應該坐火箭

吔蕉胞

唔睇喇
聽日番工對沖算

ARK臭雞

其實真係幾似佢logo

坐翻10日8日就上翻黎
Fat fat

條友on99

較100倍槓桿

5x都俾人一針收皮

ICLN今日跌得少過TAN

升都升少過

依家有apdn pacb rwlk 同rkt
eng oeg any take咗 profit
apdn 諗住長揸

ELON信徒成日都用股價畫LOGO

3T 想jump

mega crab 頂住

VLDR

原來望得紅色耐隻眼真係會痛

尋日先畫完一次黎

係咪假?
how bitcoin trade x 100 leverage
閃一下都無

BB轉就快轉燈

Bb轉燈

都冇與世隔絕

轉做綠色跌吧

有間cfd 係可以自己 set 幾多倍

GME 今日控得咁好

Bitcoin 槓桿真係跳得樓

wkhs

每年都有幾個依啲post

一百倍係落場果一秒升跌定輸贏？

有架 future倉

Binance 可以較到125倍槓桿

其實我都係琴日先至咩嘢叫oeg
今日先發現到eng
所以本身都無嘢好吹

但相反係升 佢一野發達

講就成日講，今日認真睇，真係幾似

托沽

白卡佬上水 dllm

veri真係得淡笑⋯
兩日唔見10%

傻散走曬
淨底仲係到既人都預玩到星期五

醫療板塊末日

round 2/3/4

完全冇margin of error... 真係落場一下就定勝負

原來micro cap嚟

可能迷你倉, 唔識玩 玩咁大真係好勇

臭g 指數

識玩都唔會咁玩

BB含撚了

同AAPL隻垃圾一樣半年冇郁過

Er=出貨日

唉
妹完未

真係賭錢

aapl上左啦

其實個倉本應就紅色, 係開市nok 7c 比左個假希望me

sq真係幫你日日跌

rain姐名言

sell the fat fat

隻野咁肥好難升得快

磨死哂D OPTION

Ching1/3倉加cash

Me sell the pat pat

跌，sell the fat fat
唔升，我長線睇5年
升左，大家有冇執到啲？

一股都無入

我講aapl,tsla

今日個POST推得好慢

觀望班大野ER

第四個post啦
邊撚度慢

走晒fb個人輕鬆晒, ER太大壓力賭唔落

等緊閪冧掃

其實係依排太過快

做咩咁多人反rain？踩到你地條尾？

Plug升到咁

beyond meat乜撚野事
冇啦啦升成30蚊
利申冇貨

心痛

氫能源股真係無頂

老咗啲 厚粉咗啲

Beyond Meat Inc. BYND, 20.97% stock jumped 26.1% in Tuesday trading after the plant-based protein company announced a deal to make snacks and beverages with PepsiCo. Inc. PEP, 0.68%

輸錢，搵啲人屌下

似係啦

屌晒全世界

冇女屌

係拉高出貨

888.88

都唔知而家做緊乜
好無實在感

乜人都屌

你玩緊細價股?

INDEX 唔行咁

冇咗心跳

手持小西概念股同上年3月買既股迎接回調

FEEL到黎緊幾日個市都好熊

連郡守喪日

買兩隻都係錯timing買
最high既時候買左veri tsm
食棍食到傻

係 幾好搵
不過唔知做緊乜
仲有ib係最大贏家

Plug要破頂？

GME post話陰跌係大戶呃貨
係咪我認知錯誤 呃貨係咁呃既咩

想買veri了

搵夠好走
火中取粟好危險

eng 3蚊 i have a position

臭閪

太陽神都要收收皮先

入得貨了

有咩跌緊？

day trade
好少留過夜

呢啲股邊有得呃貨唔呃貨架

仲可以炒多幾多次

Gme啲人感覺上已經失常咗
FF出一大堆行情走勢

根本就係，冇人信咋嘛

屌 咪撚買錯

今晚好靜。

咩呀，巴打兩隻都低位wor,唔係咩？

都只係一個月前嘅事

星期六就玩緊投名狀了
淡友要一個打幾個

真你會唔會話賭場玩輪盤個荷官呃你丫

冇人上水

跌市有咩好講

哩排紫色頭髮睇落後生左

屌你老母
原來有大戶入左大量spce 1月 41蚊call

跟本好似期貨互片緊

我禮拜五買
係個勢最high果陣套住左d錢

去晒ifc

由佢口up穩健投資bitcoin我就即刻熄左

強力支援到

咁都靜 之前真係靜果時一晚都無一個post

想睇佢個倉

都話左NKLA 係好野黎

睇隔離po講short seller輸緊91B

都係加左倉啫下嘛？

拎緊28號籌
多人到

印象中佢係bitcoin幾千蚊時大手入
炒到財自

係
幾爽

始終都是tesla最好

可能跟買左銀行股, 摸左頂

跌市sh大法 打機訓教

position師？

佢哋覺得91B可以流入自己銀包到

Gevo 洗撚完未呀? 其他升 佢又妹上妹落

BB快啲上番廿雞比我走

今日EV獨自龍市

連郡首席推po師 忘了愛 都潛左

dllm SaaS 跌到仆街

Apple watch其實好撚勁喎

今日veri獨自上路

想死

佢啲廢老on99

幾千蚊買個real time health monitor 抵到爛

sell into a run up
投名狀只賭ER當日姐
之後會升都冇所謂

AIRPODS同HOMEPOD都未計

我都想買隻6,等緊張信用卡迎新張GIFT卡

呢個真係幾痴線,尤其到S6真係要有既齊唒,齊到反而要擔心佢下代有咩整
而且仲要有數據證明佢既測量係準確性好高

GME而家，冇人想放，冇人想買

減減position

最起碼有心臟病嘅應該戴返隻

隻臭閪做乜買咁多支概念

最緊要S6最少support到未來1-2年新功能,除非apple咁仆街下年再大改

快買

se 股joy

6日升左5x%, 仲想點

GME 拉据到拔河咁款

china joe老世都係支那
入定貨咪岩

暴巴有無咩啟示

fvrr

囚徒困境 玩完

都算半個果粉
但到宜家都接受唔到用智能手錶

張75 sp一日就執600
其實幾抵玩

Btw IFC apple store HomePod mini有現貨了

星期一二龍，三四五就熊

Me 高位入

一個熊市停音樂

時間企係好友果邊
傻淡唔打佢落黎只會係死亡倒數

半導體升左成個月終於肯回下

金波無啦啦做乜

一齊去IFC

INTC:

夾iv

Maxr搞乜

呢啲對白都有 暴巴好撚野

臭雞 尋日利潤又輸晒

尋日加倉@129.9

standard chartered個張？

暴巴係咪覺得依家都係乜都唔操作最好？

啲莊係咪收割緊 食晒sp Sc

到頭來係得啲傻散係到call/put緊

今日已經係紅色既倉

NVDA DLLM

+0.07

gme先得4000萬成交

有無人有研究vmw 覺得有無機會翻生？

金波轉燈拉升

豬左成星期profit

暴巴 = 我等 = put

望緊,38真係超值

今日推post速度好慢

暴巴睇好？

對隻臭雞無興趣成身支概股

Gme post班人係公海strong hold塊浮木等人打救

BB

全倉紅

佢識條春投資咩
買埋d咩jd pdd baba qq呢d垃圾

呢張出場率好高

又轉紅

過幾日又升番架啦，京西

金波

可能見 chamath call 咗掛

gme d call put全縮iv

岩邊都要輸錢

YALA GEL?

買埋成堆垃圾仲要唔貴唔買

又豬晒前一日既profit

個倉靠隻太陽神頂住
其他全紅

傳奇 吉田 做咩咁耐唔出post

Gel

滿缸紅

究竟今晚可唔可以有一條solid red candle 呢

成堆人跟個大戶入call

太陽神呢個都仆仆地

最好聽日升到上1000蚊

大回調將至 清倉保平安

Dkng 有d廢

重倉唔操作 同吉倉唔操作 好唔同啵

冇左3%

臭雞

wsb:正股strong hold熄借貨
lihkg: 入爆call打大戶老母

係咪開始9月陰跌mode

又扑爛哈利發塔

lihkg jai

你都有買??
Carbon neutal fuel

最初班股神20樓下掃貨怎都贏
近兩日的YOLO派死晒

D廢老可樂股升緊了

Make Khalifah Great Again‼️

包頭佬唔炒BTC,返黎炒金波

呢張應該萬用

咁都有850人睇 GME

幾時先升得

坐左好耐

散户咁都打唔贏其他都真係有啲可惜 早幾日仲入咗少少正股諗住見證下

無，岩岩見你講先知有呢隻野

SE係咪準備清盤

東南亞嗰隻半死不活緊

Block左條傻閪 所以見唔到

BTC閪冧,金波細細隻易炒,而家繼續ATH

諗住買500股veri @38.2 點知只買到22股

GME VCP pattern

好想知件事會點發展 有無其他case study下

隻 x 我都望穿 20 先入都仲有得跌

Gme都有得睇TA

正常
唔通長線5年，咁樣財自咩

SPCE嘅手足

買多少少臭雞ETF
豬死了

Fill晒了 冇事了

預咗啦
所以上星期四冇預備定
就真係唔敢入call

-7%

睇來TSM個熱潮開始完 今日趺左3% 都無咩人講

有無AMD龍軍

就突破了

爆邊向上

2330 10ma正常

升左一蚊 屌

幾隻都 3%

DNMR完全搵唔到位上車

的確可以爆上或者爆落嘅
但應該唔關vcp事

到93-95咪又係打追落去

發現暴巴唔用不推

燒山睇好台積電

成個指數都跌緊啦

完乜鬼
石仔一日仲hold緊我地都唔洗討論
一定跌嘅

4000萬...股

hooksong

好記得文易所上市扑鐘全部係支那人

暴氏集團無見一排又多左圖

日內圖邊有得睇VCP

我唔玩喇

GME一野增發會點

總會跌 唔洗驚冇位上車
我幫你執住錢先 你慢慢等

血流成河
又一班少年股神消失係連登財經台既歷史長河中

呢隻野一向慢牛，無人講仲好

尋晚俾晒機會

Fundamental 利好，有cash做收賺/投資轉型，升

但好快又有新一批少年股神

Plug 到前頂了
利申： Take 左9成 profit

1min圖放量突破左

想佢一野插番落110 跟住瘋狂買貨

班賭神話要撐game stop對抗邪惡short，理應支持增發

賭ER吧

突破左到時又要追
利申, 5X加左倉, 成本仲係3字頭

我都諗緊好無放

落得put

咁都太高喇，再跌低d喇，唔跌點買呀

太陽神同bb 正式變做妖股

今日真係好靜 守喪mode lv1

佢落翻我又入

其實想請問下暴巴 佢地而家個打法係咪諗住不斷磨 iv 值 令自己唔洗輸咁多 ？ 想學下野

開始炒緊d垃圾股

望下sp500 above 50ma 先

依兩隻其實好有力 但今日唔知做乜直插

三十幾嗰d 己經放左
60又入返

齊齊fatfat

Iron butterfly gme先

大市收皮啊

快

太陽神6x升上嚟
係實力股 唔係妖股

其他都插少少 佢地兩隻係跳水無水花
點解會咁

入貨ready

好似好難125都未到

如果上90 就真係dup 春

爆買日

ETF嚟

因為你入個位高

希望訓醒冇咁傷

破頂了

plug 會係下一隻 tsla

Arkk arkg 屌你老母

知道

仆街 尋日仲贏 今日全紅應該有排坐 諗住唔郁 依兩隻重倉 睇下升唔升到

Bb 係賭博成份太重
聽日先再諗入唔入

今日覺得正當回
尋日+3.3k今晚嘔番7舊
邊可能晚晚都尋晚咁誇

淨揸正股

呢隻點會跌

PLUG 癲咗

想入call但好似好貴
都係繼續花生好了

Sunw有無人有入手

跌下咪好 特價時段

AMD

今日財經台d gme post縮量，vcp準備爆邊

我均價103呀…未計之前賺過take 左profit…依家唔跌我點買呀…

爆落
睇人仆街最開心

驚呀大佬

一回就回好多

依隻回多一兩日 應該會上番30

尋日+5鎂
然後今日要我嘔返160鎂出嚟

有冇高手知長期hold svxy係咪冇得輸

但我登既編年史
會記住呢場咁純真既戰役

似上季咁仆直就豬死了

spi書包價投

睇返日線圖
又返番12個交易日前既價
買tsm係為咗唔升唔跌

即係會唔會增發先係關鍵 ？

ABNB又ATM

仲有成67.92 仲想點？

一唔跟 plan 做決定就兩日賺少左成千
真係引以為戒

其實股災前會有咩跡象

睇定d 先

暫時仲未有倉位

少年股神貼倉

新聞加尋晚果種棍落

spi 大圓底

1.呢個post推得好快
2.爛果ATH
3.Fund佬/婆現金比例增加
4.Can巴出沒

好多時之後先搵啲跡象解釋

增就一定我覺得 實比壓力 但好奇可能點樣做pr收科

記得尋日有人買咗SPI

又一批歷戰交易員誕生

啲$90call諗緊er 前走唔走好 feel 到好似會插

如果增發嘅話變相得罪散客 咁對公司轉型冇好處架喎 定係我諗錯方向 ？

我130入咗半

Arkg冇耐性 上星期113加咗
成日都衰衝動

係為左慢牛
老實講我無本事下下高賣低買，唯有sh

跌左先 新聞後補

信念 聽晚爆升

咪想呃我貨

連郡係咪賣晒tesla買bb pltr gme
得佢升緊

今日個post 推得好慢

NIO係咪想一日兩支針

Tesla 已成廢老股壓倉底

個個都豬緊 冇人gel頭點會快

暴巴想問你套死神係咩戲
想睇一睇

依家個倉紅緊. 見身邊好似個個都賺緊錢
唯有上依到圍下爐

💎 🤚 🚀 🌝 🌚

The Seventh Seal

但係一增發咪變收得罪散户 唔變無人買佢地本身嘅 product 咩 ？ 唔好意思呀暴巴麻煩到你

Plug

7封印

會有人問股災前會有咩跡象

等星期5火箭

呢到有冇mvis大船

唔該咁多位大佬

好巴答左，印股票好搵過經營

又真

有隻小船

今日爆買日
推 BA YALA Tqqq

訓覺

why not tsm

磨左咁耐終於開船

得3千股

巴打好重貨咩
個post你信念最強

依個星期搵到既錢，都唔知要賣幾多game先做到
比著大家點揀

配股
今次幫咗大戶 大戶欠公司人情

我好早買
由佢擺下睇到尾

張圖幾靚 驚閪 等破頂

持有intel

又係95比人打返落去

Umm 其實又真喎 坐喺度收錢 但間公司本身打算轉營 咁搞嘅話咪收爐都似 ？

商人第一鐵律
唯利是圖

股匯雙殺

亞股今天普遍走弱，台股更淪為外資提款機，
導致股匯雙跌，新台幣盤中貶回28元價位，收盤則在央行調節之下，收在28.41元，小貶1.
9分，台北及元太外匯市場總成交金額則放大至18.585億美元。

台股高檔賣壓湧現，加上權值股王台積電股價一路下挫，拖累台股今天終場收在15658.85
點，重摔287.69點，而且外資瘋狂倒貨，賣超台股達288.72億元。

外匯交易員表示，外資連日大舉匯出，今天新台幣以28.25元開盤後，最高僅升抵27.99元
，且很快回貶至28元價位，吸引出口商進場拋匯，不少進口商也回補美元。

眼見新台幣實質匯價偏貶，外匯交易員直言，央行今天輕鬆不少，盤中調節力道明顯轉弱
，尾盤則順勢補踹一腳，新台幣收在最低28.41元，連三日貶值。

儘管外資在年前可能會先獲利了結、撤出部分資金，外匯交易員認為，年關將近，出口商
實質拋匯需求將帶來支撐力道，短線新台幣實質交易區間料將於28元附近盤整，不過外資
賣股撤出的力道有多大、國際美元動向仍是關鍵。

3分37秒 睇離支制飛機暫時都仲算安全

暴巴今晚咁high 點睇aapl er

尋日加完se今日就食棍

BB SP SC全部食得 IV crush

忘兄真係好調皮

你隻rkt搞唔掂

一年升一蚊

識玩

美國人比台灣人更愛2230
賣極都有人接

滿倉
睇錯都心甘命抵

分分鐘可能上次intel咁後市先爆

點解我覺得如果佢配股嘅話反而係佢地短視 本身公司啱啱決定轉營 又咁啱整鑊咁嘅野 配股嘅話轉值執笠都似

慘過買2800

轉做*

你用唔箸d功能係冇乜用

我因為周不時運動加上有時心口唔太舒服
見到S6有心電圖即刻狗衝當健康監察....

大家都係揾錢，千其唔好玩真感情
轉營揾錢不如印股票唔洗做收錢

入gme先

今晚起碼叫做唔洗守喪

人生太短 搵錢要更快
投資者不須理解

都係嘅 轉咗營都未必收到今次咁多 但我覺得會囇哂前期的政策囉話囇又換人又淨
btw 101 wtf

年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

買隻比家人做孝子錶夠晒，SE窮人恩物

岩岩撥左個輪
吹雞買RKT

堅信我係屬於觀眾席
有得睇無得食

16.1入 20蚊走哂 轉左gme 賺仲多

轉型做大本身就係推高公司估值割菜

依家唔洗做就咁高估值

尊重下OK?

p sir你d 2158 幾錢出晒

炸緊上115

隔離post仲叫人唔好放GME
可能最後逃生門

其實無人知班大戶想點

熔斷

暴巴呢個就係你口中嘅巧合？
最後逃生門

呢隻野可以溶幾多次

鳩up：開市個兩棍有人開short，發現跌唔落之後平倉

唔洗訓

食散戶
散戶冇資格挑戰大戶

android如果用到都想買

最後逃生門都唔走？

班散户有無諗過
其實吹雞果班係大户

散戶都打爆大戶
原來d fund咁撚廢

大戶都幾好人, 咁都放生

想問下平日食雪糕位小編係唔係到
好耐冇見佢，有啲擔心

班人要💎✋🚀

長渣緊,介紹隻好野俾你,INSIDER

420.69💎✋🏻

Cctoy: 你咁講 同啲藍絲話佔中有外國勢力 有咩分別？

散戶後面會唔會有大戶呢

點解講講下升咁多

有冇人買 SENS

中金

想知呢單野又關時事台咩事

Deep fucking value 其實係鬼

逃生門嚟
time is different
啲散户有無諗過佢哋因為er賺好多錢
但大户只會賺多幾何咁多

根本大把錢同你玩

果然冇入去痴線佬嘅地頭係正確

YALA幾時上30

GME真係

Not selling

冇關係 不過gme個po講到唔sh要死全家 偷放就冇資格講光復香港

GME大軍:

spce

一個半個咁講姐.......

其實買賣呢D妖股大家係點set 價錢?
棍波不停改價錢?定係咪埋眼mkt price? 抑或set 定等運到?

哦...我無咩惡意，純粹成日見到啲波台假膠乜柒都講cctoy有啲敏感

不嬲都鐘意以偏概全，cctoy乜乜乜，然後自我感覺良好

想問gme走個日wsb會唔會提早講一講

同Man🥲

到時你會知

同問

總之就屈左你cctoy先
實無得輸

留名ＢＩＮ我Ｃ ＯＫ？

問Gme既問番Gme post啲人

打上打落食trailing stop
玩多一排應該收夠貨

p巴幾時再分享啲食女經

我理解嘅cctoy係時事台入面嘅on9 user
當然唔係一次過屌晒全部啦

最近無食女，全職玩飛機杯

wsb班友同你燒左黃紙？

有咩玩法, buy and 💎✋

愛兄弟 定係愛黃金？！

愛結衣

有咩好推薦

愛田友

有冇試過純愛杯

唔係掛

佢地介紹左邊隻俾你 想聽包膠

星期五到尋日公海啲人cctoy波台上身
衝哂入黎講耶穌
話要喺濠江賭場同啲三唔識七講兄弟情
第二日就比人五花大綁坐船番香港

隻BB 點chok 都綠字
張short call 頂哂

WSB: 我哋要放貨啦 你哋快啲走 齊上齊落

那個了唷

仲有笑連登仔乜乜柒柒
呢排興打稻草人發泄

請問pltr是否值得持有

個個一升出翻哂嚟

1,依到係恥笑 炒隻penny stock拉埋光復香港
2,炒妖股唔做止賺止蝕 無條件Sh
而最後輸錢，一定要狂恥笑

輸左場仗就靠取笑自己人作樂
肉鳩酸

琴日想100%倉屎忽痕入咗啲plug
今日禾登一講唔玩舊能源
即刻扯12%

點睇pltr demo day
我諗會跌 放一半等回調

不值得, 因為唔買pltr, 你可以買更多CCIV

利申, 有pltr

EBAY 周線級圓底aim 破頂

輸錢你再笑啦 今日又升30%

SPCE都20%

貼堂先 原來成個Gme post都係大戶

啲傻閪輸到面紅耳赤邊聽得入耳

驚佢唔跌咩 一夜回到解放前

聽晚

市場有這麼多好股票
是甚麼驅使你為一隻妖股說好話？
是良心還是責任？

記得平齊倉先好出黎jel頭

一陣聽日派貨贏變輸就無謂

大佬依家個推po速度
先睇得順正常

勁多short position

識玩GME都係叻仔
在座各位都係
我人蠢就不了

到時再勝利巡遊

這是市場上第一只創造歷史 打爆沽空機構的妖股哦

炒妖股冇問題
轉得切身咪叻豬
唔好大大聲話自己價投齊上齊落咪得

琴日咁撚震到最尾都gel你啦 聽日輸既結論點得出黎

搞咩又因為gme開片

有班孖左比人斬倉既
都睇唔到今日枝陽燭日出啦

爆了嗎?
citron仲short緊隻野啵

vw哭倒在公廁

btw未係

邊個結衣先

平左倉未，未平你贏夠500%都係浪費我時間

呢隻股玩法真係要齊上齊落先玩到short squeeze
當然 當中都好強調要計當中個價上落係自己afford到

加左少少tsm

連登大戶

依家唔上之後仲貴

賺多D

唯有講句 巴打贏多啲

輸左未GME跌再講啦

Set價少少入啲先

財自之路

有冇人有BB

妖股
Wsb 均價=15
連登均價=150

有

我唔建議買
買嘅小注
點入點出都得

終於發現有咩唔同
今次elon仲咩冇喺Twitter出口術講業績

Deep fucking value打電話叫你平倉？

你見開啲名有冇互片

贏左你先講啦

不如 用理舉出黎 說服下我
點解GME會輸先
係到空口說白口冇咩意思

點解GME會贏 Reddit WSB 就有好詳細既論說。

我知啊 我意思係同佢哋講

Lmt 好嬲好嬲

要走，契媽都應該走左
我賭輸左

擔心會配股

Link

爸爸唔好唔要我

人地wsb個個均價20齊上齊落又唔見連登仔出現

高J？ short call/put 收下息

Google la咁大個人

呢邊講WSB講GME 已經1x~2x
琴日開始最多GME post
琴日先入場果啲真係要丙朗轉身先得

嗰陣gme廿幾蚊

喂係喎
有啲淆即刻
平時好撚風騷

配股咩黎架?
價投咩黎架?
WSB咩黎架?
孖展咩黎架?

靜左咁耐又開片

有咩暗示

希望聽日契媽唔會出email敗走

我都有買 所以我都驚

笑咗
GME都嘈咁耐
學教大校長講
有冇事聽日咪知囉

每日一句：垃圾sq

連登仔均價 : 150

係咪終於請到pr

聽日就leak封email比你，驚西

平時係咁出口術又出email焗 今次咩都冇好不安

慳返啖氣

成日咁樣單單打打 其實唔會促進討論

無再串柒柒
不過心情幾好喎
仲帶埋3個仔都玩洞洞

其實要圍爐出面大把po 何必係到引戰

返緊工啊 elon日日都返十幾個鐘
聽日先post啦

今日交完學費
準備認真跟各位學下野

]倉底join ok?應該唔夠你早

以前出口術 = sell the news
今次冇出口術 = ???

佢都首富點唔好插10%佢都第2

落得返200我掃50

配股呢層
好多巴打講 GME其實冇咩利益要配股幫沽空公司
沽空機構一開始想佢間野死 宜家會想幫佢地一把？

幾時放好？
好唔好高追？
目標價幾多？

不如 用理舉出黎 說服下我
點解GME會贏先
係到空口說白口冇咩意思

點解GME會贏 美股認真討論區 就無好詳細既論說。

琴晚放咗gme, 你可以屌我了

$$$$$

WSB轉身會唔會開post講

睇到真係嘰一聲笑左出黎

爸爸個洞臭既

gme 就死返出去啦 唔想阻你發達

配股有錢收 點解唔配？
為左啖氣？

支牛新聞話會有7倍盈利

講到你自己真係好有point咁

都係個句
依到無人恥笑你跟wsb gme 夾citron 空贏到錢

1.只係恥笑班傻仔炒隻penny stock拉埋光復香黎講

2. 高位入場開call, crush iv問點岩邊都輸點邊

原來你係Gme insider

聽聞你琴晚去咗洗杯

BB仲keep唔keep好

你賺到錢就得
關我地叉事咩
有咩好討論？
你擔心咩？

配股有錢收？
到時個個放貨佢有錢收？

睇下名都知直接filter得

點解13蚊
11月尾我係度講果陣你唔入?

19放咗

GME大戰仲打緊，睇黎會打到星期五

大戶

好多gme股神

個洞要電競車車先入得

呢幾日講撚到口臭 煩到閪咁

加埋asml

第2個真係抵死 不過未試過Iv crush都仲係新手 差在學費貴唔貴

配股用黎集資點解冇錢收

首富都係訓工廠
都係早啲訓聽日早啲返工勤力啲

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
配股係為左套現

你個名
bb高j既咪放係到，長遠幾好

一起身個倉咁綠嘅

以前係出口術串short seller
可能short seller收晒皮, 無人比佢串

其實我開始發現好多2020年前建左倉既巴打已經無再上黎

今次gme之後都無咩癮
不如變吹水區算

500% Iv 好撚癲

你up乜???
到時個個放貨關gme咩事

傳說中既匯豐股神

唔想俾人笑

尋日好似最顛係700%

其實主要係幾個新名日日係度左右互博

繼續圍爐恥笑 玩GME既人
唔阻你地
又岩 大家都係搵錢 唔需要討論下學術野既

有無得分享下點搵到依啲股

GME股神賺到錢又唔會分比我
我就人蠢唔敢玩
有咩好討論
討論完會影響GME股價嗎？
多幾個人價投就可以打低shitron了？

尋晚入左，建細倉

會唔會見1000

你呢期燈開定龍開先

呢隻同vxrt都無轉到倉
點知呢隻爆左上黎
而家用ib呢隻揸多排就放
因為會同呢間奶共銀行戶口一齊關
轉citigold滙錢去ib方便

錢同面都要哂

我哋呢度玩廢老股
TESLA終於900高位回落1%咋
快d攻上去

連配股係乜都唔知講乜學術野......
玩妖股咪玩妖股有咩學術成份....

識美股唔多

留名學下野

我宣佈！
所有無價投GME嘅都係藍絲

咁你咪縮返去gme post ,依到無人唔明wsb個玩法

我落左, 不過你睇個市值, 是但一間支那野都貴過佢啦

Yala 升乜

冇買GME前年一定冇上街

收皮啦教主
3T廢老股
我轉投GME教了

一粒掣就染藍了

間唔中都會有嘅 唔使灰心
有啲毒撚無朋友傾嘅巴打都會上嚟

GME呢幾日換手率都咁高
如果靜靜雞平咗倉
會發生咩事

Gme都要學術討論 個個係到炒個勢

從來唔阻人發達

Tesla 半年都無抽左2次
攞一共一百億
睇來Elon papa都係想放生空頭
原來拆前200幾開始升上來一路配股
都係為左溝淡佢比人平倉
耶蘇再世

唔配股點救公司
靠賣GAME咩

Sorry囉毒撚好失禮你

屌我認我都有買 但點解個個都唔驚配股

都未計幾多聽到星期五有人發左
尋晚拎個number就孖住疴煙比人斬倉果啲

所以仲喺度

可摸耳教埋我先走
點解gme唔會配股？
點解gme會驚配股後個個賣？
配完股之後股價跌 點解會對gme呢間公司有害？明明配股收晒錢落袋喎
定係原來股價同公司營運有關係？

Sp 40 easy money

GME之亂最多咪玩埋呢個星期就完啦
到時又會回復正常,而家我呢D CDROM追POST有D辛苦

係囉台巴少上左好多，雖然我都少左

GME? 歷戰石笑而不語

覺得gme間公司丹心一片為人民
有錢唔會賺

小西都唔見左

轉手call鳩aapl就兩年人工啦你

因為開哂長倉真係無咩操作可以做
最多上嚟9up

真 早兩日龍市追到累

鳩炒都有學術野
BTW 你炒妖股SET 價入定 mkt price 入
個價咁跳法你點出入貨

明明大家都係學生股神 點解得我一個驚咁嘅

GME MONSTER

搞咩上面嘈交？有冇人講下咩事

望住張圖 入左迷咁 勁想all in追數

真

170%換手率，咁多paper hand

唔好玩啦
R&D 唔投資多D,
比三傻追到點算

可能人地用evaluate過覺得GME真係值100好獨特嘅見解應該真係股神

founder要cash救公司做法：
叫人推高個價 但自己唔放咁啲cash點嚟

帽事既

無了 琴晚食了call 今日落啲call未到價

爛果想偷偷轉燈

人地玩股票唔係為賺錢

轉燈就正名果果

呢個水位平倉輸好多wo

大戶左手交右手呃貨 呃唔到💎✋

為左大愛大義 民族覺醒

我石早已道出真理

可以

解釋到未？

錯！ 依家第一步要救返前線手足（159）
佢地唔係condom!

如果真係好似wsb 預言咁，gme炒到上幾百億就搞笑

開左戰既妖股唔追
人地兩軍交戰大家買齊兵馬，你渣住支木棍入場想做乜

屌你 真係貼民族英雄

咦 唔係喎 原來119

仆街 呃左我啲眼淚 屌你老母啦

「Reddit重有推BB 但今日冇點升
反而連登淨推GME就爆升
係咪香港人太有錢」

全世界大戶都係連登
GME post嘅人竟然宜家先知

唔係玩剩3000股咩

冇睇咩？

又gel

同amzn一樣
盈利對tsla來講係無意義
佢地有太多業績要投資落去
個數基本上係可以比佢人為調節
睇到佢經營cash flow 會準啲

我同期潛晒咁濟 懷疑全部上晒岸

我都唔明
我係pc casual gamer, 上steam 買game嘅
D game condom 嚟, 打完就刪
steam 又有workshop dl mod
我做咩要買實體game
咁Q阻訂

gme準備gel頭

前線手足要坐幾年先返到家鄉？

癡撚線

nok證實了這消息

3月有上車個堆應該上晒岸

你以為幾多

仲係窮撚

見到仲有人會提人買put防回調 就知未咁快會回調

得啲街客賣笑
佢有佢講既自由
我地有block既權利

炭排credit 都比TSLA玩到出神入化
計到ER啱啱好過到骨就算

不過今次TSLA 慳使左好多,
Q4賣左好多車比加洲
運費慳唔少

真 依啲股走左就算

Trade走左又高入番 仆得街

3月到依家升咗幾多allin正股已經財自
入多幾張Leap可以幫多幾個人財自

買uvxy好過

ikea回撚到閪咁

我都係

今晚玩gme玩到破產 輸左半年profit, 唉

三月未開始玩,錯過左黃金機會

琴日gel撚到咁

btw ba is looking good

忍唔住加咗TSM

sony store玩哂

XBOX PASS 都係

輸返咁多出去？

係呀 無乜計 玩到上晒腦

太陽神又落山，ikea又回調，今日紅撚到

其實依家為炒而炒
Crypo 咁
根本唔關underlying 事

d小朋友知唔知大股東配股全部都係先舊後新

最尾大股票個控股量不變，又高位拎cash套現

配股唔會有wsb份，供股先會，唔識就google

撚狗定講真

啱啱第一次見到M字
開左小戶10k 玩左三個星期依家20k 齋玩鳩嘢
又重拾投機快感

所以無晒基本面仲有咩好討論

我都覺得似撚狗

日日升4,5成咩

早兩日見屌女巴出post問點解磨期權輸哂d錢
已經唔會再信佢

我呃你輸錢做乜9

過兩日就賺返

你呢排成日撚狗

揸啦 唔好放 星期四一定係高潮
妖魔鬼怪出晒嚟

屌女巴 1個月 100% 回報喎
緊係撚狗

驚佢日日跌4 5成

你學飛蛇不停C朗轉身?

識google就唔洗貼民族英雄啦 忘巴慳返啖氣

gme咪得

因為你成日撚狗

似撚狗
唔信屌女變飛sir

又要出動張圖

同埋FT無得沽GME

咁又唔係喎
Crypo 都冇physical intrinsic value 都俾人炒上四萬
到頭來貨品價格其實係買家賣家賦予
唔通唐樓真係值二三百萬咩

其實台巴真係好好
會願意share stock list俾大家
可能感覺到呢度愈黎愈亂
好多巴打都慢慢淡出走左

所有retail platform都冇得沽啦

講真

今熔淡雞果期最好笑

好似玩大話骰咁
但比你自己鍾意就加幾多粒入去都得
對方唔知你有幾多粒骰

估啦！估啦嘛？！仲唔估？即刻估！
廢柴！等我教你啦拿骰就有6面123456.......

（吊你我真係今日先知骰有6面呀大哥）

pltr -3.76%
cciv -4.57%

輸撚死了咁就2個月糧
今舖食屎都唔掂

你borrow到就唔叫夾空啦cfu

跌唔緊要，但跌到冇底咁就緊要

日日放煙花

去晒打機嘅打機
財自咗嘅財自咗
心淡走晒嘅走晒

唔止蝕？

可能屌女買起左gme

se 做乜L

等緊升返晒冇事啦
今日開市綠左陣仲以為跌完

搵一隻潛力股唔難
你keep到唔放先難

唔dt使咩分鐘圖

1個月=我玩3個月

唔配股再講啦

過幾日就升番架啦，京西
希望

搏唔搏umc 財報好
見佢今日係咁俾人沽

無人信

美股最佳男主角

誠信破產

坐profit最難

比佢撚左幾多鑊

SE食咗瀉藥？

短線amzn等埋er好
定走好
見佢又似想爆邊咁

熔市

你諗下你浪費左幾下時間精力係呢隻垃圾上面
唔爭在坐多幾日
利申巨硬苦主

why not call

太陽神沉未
想開個細position 坐下

跑唔贏gme講撚咩

利申 msft nvda crm amzn adbe sq苦主

太陽神等忘巴帶領

SH!真心

AMZN 3300我換左馬去ADBE玩buy the dip

太陽神教好☀️

啲人係咪見我地介紹點跑贏契媽
所以孖爆入gme打算跑贏gme

一心諗住strong hold就唔好咁上心

panic sell 又好 中止蝕盤又好 之後v彈要識得入返
尋晚有個巴打話比12點果棍嚇到panic sell 但之後逐隻入返 好欣賞佢

好多人panic sell完就冇晒方向 升返晒果陣又叫春

感恩節少左特價野執
同埋幾多香港人用-15usd 個CODE
呢D單可能賺得唔多

但一定好過Q2,3
Q2,3 斷貨到無野買

剩低喺到既唔係有心就係財自唔到
利伸又窮又柒

財自唔到揮手區

13蚊無leap call gme, 人生已完

屌你講緊我

12點果棍孖展爆倉自動賣走我D AAPL
每升0.2% 就入返幾股, 入左成晚

由380 SH到依家

ROKU

但係q4對q4好似無咁猛
無乜方向

台巴係元老級人馬
在心中

成日想請佢食飯

Etsy低位入返啲貨好冇呢

FAKE,幾日前假料

嚇死我咩屌

其實隔離有GME獨立討論區

好息巴好人到
美股po之寶
暴巴又係好撚有心

深夜Fake news 仲要冇不推文

嗰邊算啦

Sorry sorry 咁多位巴打

難聽過粗口

唔好意思咁多位巴打貼咗 fake news

無咩好討論，penny stock自已set trailing stop

SH共存亡你就on9

我每一隻都入watchlist

邊單？

真係無乜印象 9-11月中輸到心灰

係, 但個價又橫左咁耐, 不過又無cls業績, 所以唔識玩, 小注

真呀今次學下野好過了 Thx 忘巴

一樣

上年三四月跟忘巴玩過幾次妖股
自己跟唔掂但忘巴又真係live住賺

難得妖股大師不吝賜教真係